以後唔好做軍師突個龜頭出黎叫你唔好做呢樣, 唔好做果樣, 你噠2粒字出黎大鳩佢地就得架啦

"澳門"
澳門咩都唔做, 反對派議席一屆比一屆少, 外國勢力wfc理得澳門死
到底咩都唔撚做係守住D民意定係慢慢流失D民意?
幫撚緊屎香港定係害撚緊香港?
心照啦屌

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年